[突發]政總暗藏秘密

左為政總門常開 右為解放軍香港總部

門個位同某共軍總部個位一樣大
姐係講緊香港政府係建成後成功賣港
任由共匪進入且無視一國兩制
雖然一早知

風水大師

點解你咁叻嘅？

上帝話我知

有狗即刻驚到負評